[真人真事]大家有冇試過眼前一黑,突然暈低咗

好似驅完魔咁,當時係眼前一黑全身冇感覺聽唔到嘢,成身痺晒受咗傷醒番先覺得痛
有番有返少少意識嗰時有幻聽好似帶左耳機聽歌咁,我仲好記得係聽緊英文歌
之後醒番感覺成身痺曬出汗又嘔又屙,有人話我有靈體匿埋咗喺我身度

出事前個鼻好似有浸親嘅感覺 好似個鼻吸咗水咁

有，醫生話電解質唔平衡

試過發燒燒得好勁走去沖涼洗頭
沖完出黎客廳即刻暈左
暈之前一刻真係好似啲人拍戲咁 睇到既野好濛 跟住黑哂
醒返發現呀媽已經係地下到抱住我係到拍醒我

一陣要去靈性治療

等我話你知咩叫眼前一黑啦

好懷念

本身有血壓好低
成日都咁
有時暈之前會肚超唔舒服
有次喺廁所暈低撞到馬桶 個頭瘀咗一撻

事前我掂左粒石叫阿帕契,唔洗一個鐘就出事

有
我果陣係廁所，突然有d耳鳴，視野由外到內圈形咁開始花白，即刻想搞惦出去
但我竟然拎唔到紙巾
我冇哂距離感
感覺就好似明明睇到野但都唔可以相信隻眼
要不停伸前隻手直至惦到d紙巾為止
望一望塊鏡，第一次見識到自己面青口唇白既樣
之後衝左出廳，攤左係梳化，成個人冇哂力，唔知想痾定想嘔
最終嘔完就乜事都冇
好在係屋企，啊爸啊媽又係度

利伸：冇前科，平時除左唔多做運動一切正常

細個有
不過係好光同埋個人好麻

試過有一次病得好嚴重但要出街 一落車比太陽曬一曬 即刻好暈
暈到想扶住幅牆 後尾眼前一黑 冇知覺 暈左係地
但神奇既係 本來病到好唔舒服好辛苦 暈完醒返好似好返晒 冇事都乜

前一晚病冇沖涼走左去訓覺

輪早起身未訓醒坐左陣屎塔，起身就走左去沖涼

一開水唔夠兩秒就開始眼花天旋地轉睇唔到野

Bang一聲跌左落地 老豆聽到衝左入黎睇咩事

咁好啦暈完起身抖左陣搞掂哂就出門口，記得果日清明好似要拜山

搭lift落樓冇野做就四圍望，唔知係咪望到個地板花lee花look 就開始又眼花

一出lift bang一聲又lui左係地下

如事者暈左兩次 好撚辛苦

有
係咪叫休克

有
仲白車送院，入左廠住

試過一次，
企輕鐵 無啦啦眼前越黎越曚，
差唔多黑個時，蹲係地下，
好在有個大嬸讓左個位俾我坐，
先好左好多

我係坐低打機打左幾粒鐘，一起身伸懶腰果陣就眼前一黑成個人"達"左落地 成日都係咁

你比人驅過魔?

有次打機打太耐無抖
一出房就暈左 成個人扒左係到 畫面黑唒
後尾自己醒返先feel到好痛
屋企人以為我只係唔小心跌親

今晚送走咗佢

不過依家有時會忽然聞到一陣香味

中學試過早會個陣忍屎，忍到眼前黑哂，淨係聽到野同個人好浮咁

試過以前中學集會前一晚好夜先瞓，又無食早餐，無啦啦聽到台上啲人講野有好一回音，同埋望啲野係有藍綠紅色既重影，無耐就lui低左，個頭撼到撻地醒返

試過全日冇食嘢 但夜晚去左飲啤酒
本身嗰陣身體已經好差 失戀節食搞到身體好差 仲要黎完m兩日去捐血 心跳坐係到都百四幾

嗰日飲到醉醉地 有個女仔黎安慰我
之後佢話去7-11買多兩罐 佢陪我飲
我一起身feel到唔對路
控制唔到對腳
之後嘔左出黎 但係又冇咩野嘔
一嘔完即刻冇左意識 伏左係地下
見到綠綠地色
聽到個女仔係咁拍我 問我：「你冇事呀嘛」
之後我成個人醒返
由失戀呢件事入面醒左

住黃大仙嗰個女仔 如果見到我係到打字既話
想再多謝多你一次 你令我覺得人間仲有愛仲有希望